鬼滅之刃 富岡義勇煉成

第一次用procreate 畫畫 覺得都幾好用

型呀!!!! Fuji Mountain

多謝你富岡真係好型

漏咗利申返小弟係電繪超超超新手

標題貼圖與內容不符。
好心就咪鬼用 procreate, apple pen 呢 D 感壓都無的筆。
頭髮都未畫得成光暗影，左手手指隻隻長短一樣，唔好以為彎曲左就有分別，業餘的都睇得出你無名指長過中指好多。
仲有好多野要執，procreate 俾唔到你畫筆應該要有的感覺，建議你去中南買一套現實畫筆再練過，唔好畫到粉俠咁，你朋友那些讚美救不到你畫技的。

多謝你嘅意見

袁生2.0

幾靚喎ching

風柱冇死 佢仲係柱入面打完無慘之後唯一一個係全身都完完整整冇斷手斷腳

Don’t give a shit man
Procreate 配apple pencil 不知幾撚好用

魯魯修下爬

又係你
袁生

我都覺得幾好用 同埋其實都係自己鐘意就得

Btw俾返啲現實畫俾嚟位同學睇下

我對漫畫沒有興趣。下面是我用 medibang 畫的，業餘程度畫下電子畫而已。

新手入門電繪 都想學下嘢

其實我無野可以教到你，免費的你用 medibang, 但日本好似用 clip studio。
其實你懂用圖層，片裡面那個應該可以再豐富好多。
畫版電子筆建議用 wacom, 如果 budget 可以, 最好買最貴那款 (如果職業向....)
睇 youtuber 畫師學係最快，電繪王、空罐王那些，但去到更深的色彩運用就沒有中文版。 屯門畫室那種沒有用，除非你俾錢去上佢堂。

斷左2隻手指

點撚樣呀? 死黑警?